呢幾個月已經顛覆左暴力呢個詞語

由細到大，屋企人或者老師都會教暴力係唔岩 我亦覺得有咩都要以理服人，動口不動手。但今次逃犯條例由開始百幾萬人出黎遊行 示威 表達民意 到二百萬人，成個政府視若無睹 堅持推行 到最後有示威者暴力衝擊立法會 政府先終於叫暫緩。

係咪即係特區政府教識我地暴力係解決問題既最好方法？ 和平理性表達你都唔聽！咁點傾？唯有靠暴力表達？官逼民反？要有幾暴力先肯再聽民意

暴力係呢個時代好似已經唔係負面既意思咁

深水埗手足！今晚見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我呢排都成日思考啲字其實點解
暴力，法治，愛國之類
諗到頭痛

傻啦 黑狗用嗰啲就係暴力 手足用嘅係為左止戈制暴嘅武力

睇電視成日都有屋企人問 佢地周圍破壞同反送中或者5大訴求有咩關係

但係其實我想講呢個政府就係咁 你唔破壞就無人理你